《 龍珠超劇場版：布洛尼》香港 2.28 正式上映

舊版大隻啲好似型啲

隔日本成三個月

神與神咪仲耐

岩岩去左睇先行版

大波連會搵邊個配？

應該冇配音吧

終於firm 日子

做咩又做？之前都有劇場版,興番炒？

???

你好!

點忍到唔上網睇

無限loop最強撒亞人

上網暫時得偷錄版，質素好差
點睇

屌你，仲要等到2月尾

啲畫面嘅質感同人樣
好有以前劇場版feel
尤其係比達啲樣

係咪轉左代理

就算之後有seed，你都要入場睇，果啲視聽覺享股受一定要入場睇先feel到

絕對認同

點解成日都打依條友

入場睇 佢譯悟吉達 定格古達

應該冇個吉字嘅
佢都寫悟空比達

叫布洛尼 應該都係全港譯